{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006981",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R107220",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "콘래드서울 37그릴앤바"
    },
    "text": "コンラッドソウル37グリルアンドバー (콘래드서울 37그릴앤바)\\n\nソウル永登浦区汝矣島洞23-1コンラッドソウル37階\\n\n洋食 - イタリア料理 , 11:00~22:00 詳細を見る , 年中無休 , 80席/部屋:部屋なし , ソウル汝矣島コンラッドソウルを代表するレストラン「37グリル&バー(37 GRILL&BAR)」は都心と漢江の美しい景色を180度で眺望できる高層レストランだ。 ここでは最高級牛肉、家禽類、新鮮な海産物などで作った精巧な料理を披露しており、世界的に厳選されたワインも用意されている。 「37 GRILL & BAR」は雰囲気の良い魅力的な空間で最高の食事を楽しむのに理想的な場所として有名だ。 楽しい雰囲気の中で特別な経験をしたいなら「37GRILL&BAR」を訪問することをおすすめする。",
    "QA": [
        {
            "question": "コンラッドソウル37グリルアンドバーはどこにありますか？",
            "answer": "コンラッドソウル37グリルアンドバーはソウル永登浦区汝矣島洞23-1にあります。"
        },
        {
            "question": "コンラッドソウル37グリルアンドバーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "コンラッドソウル37グリルアンドバーの営業時間は11時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "コンラッドソウル37グリルアンドバーは何日でも営業していますか？",
            "answer": "コンラッドソウル37グリルアンドバーは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "コンラッドソウル37グリルアンドバーの席数は何席ですか？",
            "answer": "コンラッドソウル37グリルアンドバーの席数は80席です。"
        },
        {
            "question": "コンラッドソウル37グリルアンドバーには個室はありますか？",
            "answer": "コンラッドソウル37グリルアンドバーには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "コンラッドソウル37グリルアンドバーではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "コンラッドソウル37グリルアンドバーでは最高級牛肉、家禽類、新鮮な海産物などの料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "コンラッドソウル37グリルアンドバーではワインも提供されていますか？",
            "answer": "コンラッドソウル37グリルアンドバーでは世界的に厳選されたワインも提供されています。"
        },
        {
            "question": "コンラッドソウル37グリルアンドバーの雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "コンラッドソウル37グリルアンドバーは雰囲気の良い魅力的な空間です。"
        },
        {
            "question": "コンラッドソウル37グリルアンドバーでは特別な経験をすることができますか？",
            "answer": "コンラッドソウル37グリルアンドバーでは特別な経験をすることができます。"
        },
        {
            "question": "コンラッドソウル37グリルアンドバーを訪れることをおすすめしますか？",
            "answer": "はい、楽しい雰囲気の中で特別な経験をしたいならコンラッドソウル37グリルアンドバーを訪れることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 517
    }
}